人生的意義就是早餐

雞扒米粉

啱啊